【突發】有義士背叛

一直教大家被捕時應該點做嘅腦魔義士竟然成為左黑警嘅一員
大家快啲睇清楚佢嘅惡行

push

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港！沒有暴民，只有暴政！

兄弟爬山 各自努力
不割蓆 不篤灰 不分化 不捉鬼

七大訴求
- 全面落實雙真普選
- 永久完全撤回逃犯條
- 釋放所有反送中被捕抗爭示威者
- 成立獨立調查委員會
- 撤回暴動定性
- 永不實行社會信用評分系統
- 收回多功能智慧監控燈柱

721! HONGKONGERS! ASSEMBLE!

標題盡量唔好玩膠啦
呢種標題好分化

我以後會留意吓

做乜鳩呀你

係 一望到標題真係會個心戚一戚
唔係有手足咁反骨呀
真係會打擊士氣

Sor

畀你嚇撚死

比你個標題嚇親